收工讀碩士好撚辛苦阿，又聽唔撚明

咁咪唔好讀囉

加油

我都岩岩落堂返到屋企
又ok wo
可能鐘意讀果科